就來last day 有無黃店散水餅推介？？？？

最好唔好咁貴

開心餅店

23百蚊內搞唔搞得掂

睇你要啲乜

20件樓下，cake又得曲奇都得

食過其中兩間都ok, 自己又用過其中一間，應該仲有其他

20件餅可唔可以300樓下埋單

LM

我派開散水杯面

你問下佢地la…間間價位都唔同

我舊年實習完結時係買四喜麵包西餅。當時我地要買近百件所以埋單都八九百蚊。西餅味道普通但勝在仲有其他種類 (eg 蛋撻泡芙大福等) 可以揀 (最緊要都係因為近，當時工作地點位於長沙灣)
有同事同我講 以前有人散水親都係食黑心 已經食到厭 當日佢食得好開心